（突登）朝早9點林奠同于品海會出現係港麗！！

藍到發紅既香港01！！
朝早9點既財經高峰會請咗林奠做speaker，老細于品海都會同場出現～手足得閒記住早啲起身招呼下兩位！！

香港01財經高峰會
時間：9點鐘（一開波係于品海同林鄭講辭）
地點：金鐘港麗酒店大禮堂

紅底01多次吹風向出賣手足
今次仲痴埋林奠，唔好放過佢地！
要做野既手足自己早啲到

推啊！！！
朝早（2號）就係啦！！

自推

林奠+于品海呢個組合

大家記得早啲去懲罰佢地啦

幫推

推到防暴出場

Push

究竟防暴宜家係護狗主定林奠既潛在上司

推

推呀

推上熱門

大家想品想見到于品海變死狗咁款

于狗

Tui

于品海個鼻如果生暗瘡係咪會再腫多2倍

不支候選人名單

我要晏早流流見到綠色曱甴做林奠隻狗啊

推推推

係大好既機會懲罰下紅底01狗

推啊

做過01/宜家做緊01又睇唔過眼既手足
識做啦

林奠實set到個頭靚一靚
你地千奇唔好用水魔整濕佢啊
到時唔小心變透視裝就唔好啦

push

林奠+紅底01 點可以唔去賀下呀！推到上熱門呀！

想睇林奠+01于狗變落湯雞

繼續推

上去 lm

釋放林奠啊
大家都好耐冇見過佢啦

大家諗定點玩于狗未啊

Wfc
林鄭已經係一個活死人

6點行動既大家，記得留時間參與埋呢次活動

朝早9點一齊去關懷下佢

和你返工

黎明行動

好怕見到活動要腰斬
大家千奇唔好亂黎啊
千 奇 唔 好 啊

金鐘班金融才俊連登仔

仲有王志民、陳茂波、金澤培
咁多仆街聚首一堂
真係機會難得
希望順利舉行啦

真突發

佢唔係第一次高調用呢d場合放消息
估佢唔服輸既心態黎緊都係用解放軍
要睇佢講咩

推上去

p

咁多大人物
要好好善待佢地先得啦

創刋酒會689主禮

高調地用01把口黎放消息

真是狗奴才黎

人渣酒會

要推到人人都知

01

身為TVB既我，實在睇唔過眼01繼續上位

大把$

希望大家可以幫我做低01
香港是CCTVB的

上去

扮哂中立咁01
要奶共就要明確直接啲

推到01收皮

淋病仲出黎接客

于品海d文明踩暗幫政府dllm

聽朝打電話賀于品海台灣項目俾人ban咗，可以專心大灣區發展

手足早d訓

做野小心便狗

實有popo

你係咪01記者
唔係點會叫于生做老細

第一次睇見佢個樣

依家到聽朝先係手足做野嘅時候

港共01

唔好講前線兄弟啲嘢住喇 始終佢哋出得去一定有風險
單講港共01意圖干預選舉嗰一單嘢已經值得成個集團鏟起

淋奠做紙板公仔

扔屎啦喂

支那01

曱近平！

Morning Sir!